點解老麥唔整手機APP俾客自己點餐

點完用信用卡俾錢
手機顯示個號碼
送餐個人見號碼送餐 ??

香港老麥好似有整啊